屌你老母個乜撚江湖大夢真係煩撚到仆街

屌你老母而家係YouTube睇乜片都係江湖大夢個廣告，好撚煩，仲煩撚過以前個王國紀元，屌痴撚線

Adblock...

不過幾撚好玩

hi 我是香蕉

有冇人有玩 覺得如何

這遊戲製作人瘋了吧

幾好玩

Down左黎玩好似都幾多野玩 不過唔知係咪課金驚

支那話

大陸叫楚留香
台服？
不了

本身隻game嘅內容講到送比你咁

創世破曉

屬於

我屌你老母，好彩係香港，如果美國

一定俾人拎手槍當街射死條女

大家好我是香蕉

我屌你老味呀

又係呢D倒模GAME

之前D 鎗聲 on9 d